藍絲殺人 黃絲被捕 香港法治

笑撚死人

點解而家冇哂全民日常黑衫出入？

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

721明明返屋企無啦啦俾人打一身就話只見到互相打鬥
今次扔磚互相打鬥就無啦啦變咗單方面暴動
香港法治 笑撚死人

香港有法治架咩

本年度最佳笑話
一日唔死 都有笑話聽

推

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

笑死人

邊有法治得人大

Up